\chapter{Dnevnik promjena dokumentacije}

		\begin{longtabu} to \textwidth {|X[2, l]|X[13, l]|X[3, l]|X[3, l]|}
			\hline \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Rev.}}	& \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Opis promjene/dodatka}} & \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Autori}} & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Datum}} \\[3pt] \hline
			\endfirsthead
			
			\hline \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Rev.}}	& \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Opis promjene/dodatka}} & \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Autori}} & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Datum}} \\[3pt] \hline
			\endhead
			
			\hline 
			\endlastfoot
			
			0.1 & Napravljen predložak.	& Karamatić & 26.10.2019. 		\\[3pt] \hline 
			0.2.1	& Započeti Opis projektnog zadatka i Funkcionalni zahtjevi. & Karamatić & 26.10.2019. 	\\[3pt] \hline 
			0.2.2 & Nastavljen rad na Opisu projektnog zadatka. & Karamatić & 26.10.2019. \\[3pt] \hline 
			0.3 & Dovršeni Opis projektnog zadatka i Funkcionalni zahtjevi.\newline Započeti Obrasci uporabe. & Karamatić & 30.10.2019. \\[3pt] \hline 
			0.3.1 & Dodani obrasci uporabe. & Marković & 31.10.2019. \\[3pt] \hline 
			0.3.2 & Dovršeni Obrasci uporabe. & Karamatić & 31.10.2019. \\[3pt] \hline
			0.3.3 & Započeti Dijagrami razreda. & Grozdanić & 31.10.2019. \\[3pt] \hline
			0.3.4 & Započeti Nefunkcionalni zahtjevi. & Lukić & 1.11.2019. \\[3pt] \hline 
			0.3.5 & Završeni Dijagrami razreda. & Grozdanić & 1.11.2019. \\[3pt] \hline
			0.3.6 & Dodani dijagrami obrazaca uporabe. & Marković & 1.11.2019. \\[3pt] \hline 
			0.3.7 & Stilski ispravci. & Karamatić & 1.11.2019. \\[3pt] \hline 
			0.3.8 & Dovršeni Nefunkcionalni zahtjevi. & Lukić & 2.11.2019. \\[3pt] \hline 
			0.3.9 & Započeti Sekvencijski dijagrami. & Lukić & 3.11.2019. \\[3pt] \hline 
			0.4 & Dodana 3 sekvencijska dijagrama. & Ćorluka & 4.11.2019. \\[3pt] \hline
			0.4.1 & Dovršen opis baze podataka. & Šimić & 5.11.2019. \\[3pt] \hline
			0.4.2 & Dodan opis arhitekture. & Šeketa & 7.11.2019. \\[3pt] \hline 
			0.4.3 & Završeni Sekvencijski dijagrami. & Ćorluka & 8.11.2019. \\[3pt] \hline 
			\textbf{1.0} & Konačna verzija za 1. ciklus predaje. & Karamatić & 8.11.2019. \\[3pt] \hline
			1.1 & Dodan dijagram stanja. & Lukić & 12.1.2020. \\[3pt]  \hline
			1.2 & Uređen opis zadatka te obrasci uporabe s obzirom na promjene napravljene pri izradi aplikacije. & Karamatić & 13.1.2020. \\[3pt]  \hline
			1.3 & Dovršeno poglavlje Zaključak i budući rad. & Karamatić & 14.1.2020. \\[3pt]  \hline
			1.4 & Dodan dijagram razmještaja. & Šimić & 14.1.2020. \\[3pt] \hline
			1.5 & Dodan dijagram komponenti. & Ćorluka & 14.1.2020. \\[3pt] \hline
			1.6 & Dodano poglavlje Upute za puštanje u pogon. & Šeketa & 14.1.2020. \\[3pt] \hline
			1.7.1 & Započeto poglavlje Ispitivanje sustava. & Marković, Šeketa, Karamatić & 15.1.2020. \\[3pt] \hline
			1.7.2 & Dovršeno poglavlje Ispitivanje sustava. & Lukić, Šimić, Ćorluka & 15.1.2020. \\[3pt] \hline
			1.8 & Dodan dijagram aktivnosti. & Marković & 15.1.2020. \\[3pt] \hline
			\textbf{2.0} & Konačna verzija za 2. ciklus predaje. & Karamatić & 16.1.2020. \\[3pt] \hline
			
		\end{longtabu}